日本即將停止香港免簽證，港女心碎了

晨早就要啦，D港個撚個每逢有3日假期都去日本消費，益撚哂班架仔

用bno受唔受影響先

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

六日都夠去啦
洗咩假期

感染者の多い中国と韓国からの日本人を含めた入国者について、２週間、検疫所の所長が指定した場所での待機と国内での公共交通機関を利用しないよう要請するとしています。中国には香港やマカオを含むとしています。

由支港澳韓入境日本者全部要隔離14日

有APEC CARD 如何？

即係台灣嗰隻

因為香港大部份係大碌撚

咁咪簽證去囉

連登班毒撚要哭了

唔免簽 申請個簽證咪得
定簽證都無得申請先

你on9定認真

我都想知

呢個星期出發果啲點計

問題係入境前先隔離14日先放監

yeah

用腦好無
取消免簽就係唔想你地去旅遊
你去申請visa用旅遊做原因會唔會批你呀

本身果度有活動都斬哂啦
飛過去食風咩
心碎

9號生效，呢幾日應該冇事

只係同一時間公布埋暫停香港免簽

認真地on99

勁過日本人？所以唔使隔離？？

佢停免簽既抗疫時期大家都唔會去
其實都唔大影響既
只係D死都要去既受影響

條片真定假？

文宣戰

無得去日本係因為武漢肺炎

話照去日本果班
恭喜恭喜